私貸裝修

背景：有按揭在身

借100k左右裝修，大家搵開邊間？

私人貸款– 裝修貸

Virtual bank 果d幾平

加按層樓啲息會唔會平啲？

岩岩先開始供

岩岩做完按揭仲借唔借到
係咪唔好係返按揭銀行借？

想知too

買完樓比哂首期雜費無乜錢剩?

你理得人啫 咁多野講
唔比人地家人有事拎左裝修錢醫病 呢家又要裝修？

我都想問

儲一年錢先搞裝修

比完首期再按返，即係唔使比首期

噚日簽按揭，banker offer我裝修按揭，話2.3%息左右，按揭draw down咗就可以申請，佢比定表我填，話用唔著放去ML對沖都唔洗1%息。

屌得過

邊間行?

個陣借boc 個banker 話要借p loan